『無陰公』多次支持罷市既加藤屋無人食。吉野家就仲有人排隊

多次支持罷市

明明野食好味過吉野家
食飯時段去仲咁多空櫈

Facebook仲係得4000likes....

我都想食，東九差唔多零分店

你試下係沙田開....

邊到有，想試

完全唔係我果邊

夜晚成日食

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

深水埗 黃大仙

之前發夢去食過個火鍋，幾正

唔近...我都想食
不過本身好鍾意去吉野家食特盛菜牛，已戒

細細地係東九開幾間得唔得

長沙灣/荔枝角個間lunch time日日爆人

push

開到咁偏僻
好難去

友愛食過
41有個鍋又幾抵

推

地址？

位問題

pish

弊在分店太少呢

好偏僻

其他人我管唔到
但我自己呢兩個月完全冇食過吉野家

後生仲幫襯吉野家，抵死

永久不幫襯吉野家

我諗係衰個名

東區人長沙灣見

太和有分店

加藤屋除左知大埔有間之外，完全唔知邊度有

得太和及屯門分店才有火鍋

呢間深水埗得鍋物

個名好日式喎，有咩問題？

屯門，慈雲山，長沙灣，太和呢d都係近屋邨開學會好生意
但夜晚不嬲無乜人食

吉野家多番客都係因為開左學姐
葵方唔夠餐廳
一係就貴

住得遠無辦法成日去都明白
但希望幫手推廣下 等住個幾區既人可以多多幫襯

9月活動
星期六日見

黃大仙有? 我次次都係上慈雲山食
如果可以希望部份譚仔鋪轉做加滕屋

兩年前係太和食過一次
乾爭爭
有機會一定幫襯

邊道有分店？

我有幫襯呀

Push

係鍋物40零蚊食到真係相當抵

突登入大埔食過一次

幫下啦

你食次依間就知咩先叫真正既「特盛」

深水埗

幫推,太遠唔就腳,不過一定唔會食吉野家,就萛近我屋企

開返20間分店先講

換哂堆譚仔做加藤屋咪食囉

港島人 仲要係港島郊區 出街盡量幫

開過黎香港島！保證佢去廁所都冇時間。

推完今晚就去食

佢開啲地方本身已經有好多野食
你試下如果喺MOS 將軍澳嗰啲開
一定爆撚到癲

咁都唔支持

唔理其他人點
我呢幾個月就無食吉野家

開間係沙田啦

因為真係好難食ar....

支持還支持 難食過吉野家好多

加藤屋！

元州街既市民

講真，分店d位置唔太理想

荔枝角返工或者住長沙灣嘅朋友記得去食，lunch 滿咗人嘅話就收工後食晚巿啦。

真係唔方便嘅話要多多支持本土嘅小店，幫吓佢地，唔好幫襯大財團

港島冇見過

推 想食良心企業

將軍澳撚表示熱烈歡迎加藤屋
開9到將軍澳、坑口、寶林周圍都係

快啲黎插旗

附近無分店, 推一下

試過食到肚痛..但都支持

間間都咁山卡啦

push
一齊支持

有幫襯

專登去食咗幾次

牛肉飯 & 壽喜燒湯底牛肉鍋定食 都好食
下次試下麻辣牛肉飯

好嬲呀

西九個間執左?

今日食左

啲嘢平過吉野家好多

開啲位好偏
上邊幾個地方平時都極少路過

借位問，
個罷食app究竟搞成點？

之前有兩個團隊整，點解一個都未release？
我知已經有一個，但係ios仲係close beta，用唔到。

其實而家情況係點？

深水埗果間好食過吉野家，同埋分量好多

粉嶺分店:
粉嶺中心一期地下2F號舖
電話:2787 0072

太和分店:
太和廣場一期101A號舖
電話:2462 2728

深水埗分店:
深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖
電話:2725 6138

屯門分店:
屯門安定邨H.A.N.D.S商場N204-206號舖
電話:2890 6115

長沙灣分店:
長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
電話:2741 4288

開間去馬鞍山啦，肯定多人狗衝

原來太和有

港島一間都冇

點解？
因為得果幾間囉

安定有分店 係m記對面2樓 成日食果個J1壽喜燒鍋$43

ok今個禮拜去

叫佢試下開係將軍澳區
包好生意

係，搬左去元州街

個麻辣牛肉飯幾好食
之前個個星期放假都去食因為都算平
不過之後執柒左希望會係粉嶺開番

pls pls

太和友多啲食啦

利申 一有機會就食

香港人罷食得啖笑

西九執左，搬左去元州街

6月開始冇去過吉野家
呢間如果經過會去幫襯
只係到而家都未見到

屌你老母長沙灣個間3點去食都爆場

我唔介意幫手係吉野家門口派下加藤屋傳單

like左fb先

冇問題，吉野家我淨係入去攞辣椒片㗎啫！

今日開始定期食加藤屋！

住附近既同我快d去食

會唔會係團隊比差人拉咗？

由今日起出街見到香港警察要敬禮

支持

推啊
推到加藤屋全港遍地開花

屯門人, 多D去安定捧場, 咪鬼食隔離三哥

比啲骨氣唔好再食吉野家得唔得

係李小龍拍青蜂俠個角色嚟喎，有咩咁衰

個鐵板飯成日食

今晚即去幫襯

咁撚串 食窮你

無錯
根本將軍澳就係深黃地區
天琦票倉

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

深水埗已經成日食，食到便秘

Ssp 幾時有火鍋 夜晚想打邊爐唔想幫襯吉野家

大佬 開到咁編

對準政權
唔好信咩警察磨心，咩打份工
打倒政府鷹爪popo係革命第一步

頭先 先食完
下午茶太平
所夾硬買多個野菜支持佢 (本身麻麻地佢個野菜)

開喺黃大仙應該會爆場

爭氣呀大家

吉野家由佢跪低個下已經罷食到而家
1次都無食過

今日罷工點食

粉嶺中心果間執鳩左

好慘但太遠

我都無食吉野家好耐

其實真係幾扺食

慈雲山街坊都要去食！

連西九嗰間都執埋 想幫襯都幫襯唔到

慈雲山幾次落去食都爆場 間垃圾吉野家無坐滿過人

今晚就用金錢嚟懲罰佢！！！！

我去友愛食

慈雲山
食加藤屋都唔食垃圾

一齊幫襯加藤屋

想問慈中嗰間係未開就摺咗定咩？

今個星期會去支持

將軍澳得屎食

如果喺新城市開點算

真心 唔就腳

希望開嚟港島..

附近嘅街坊仲唔振興佢生意推到佢開多啲分店

今晚去。

開將軍澳區一定好生意 人口密度勁高

唉....善忘既香港人

個賊樣同鋪名而家先知出處

可以去like佢地個page

我都好耐無食吉野家
以後都唔會食

Ssp食過 幾好食 但太少分店了 下次去ssp一定食

721

推到佢發到豬頭

我夠想食 附近一間都無

無食吉野家, 亦唔會再去食

譚仔分店黎 支持譚仔一樣

秒LIKE

吉野家間間垃圾
大家唔好忘記喺各大食評網
落力負評
衛生有問題要提出
消防條例有無違例

大家做個好市民記得監測投訴

我成日食屯門個間

六用開始冇食過吉野家

咪係囉屌

聽日學校放lunch time去

慈雲山有
係遠左d

加藤屋

我淨係出深水步先有機會食,都太遠,而且好少去果幾頭

周杰倫

幾時喺港島區開一間
相信大排長龍

好老實唔係政治立場問題
卜野家真係好撚難食
不過以前成班fd話要食我都冇所謂
但依家邊個話食就屌左佢老母先

下次會去食

ok will go soon

期待沙田有分店

米撚再食啦仆街

利申宜家出街食野會睇咗抵制list先 盡量係屋企食

開多幾間分店喇 仆街

慈雲山?

聽日就去食
多謝話俾我地知有邊幾間分店

分店太少。好想食

夠膽就去美孚開
我日日去食

我上星期突登去咗食，晚市多人到煲唔切飯

慈雲山對我來講係新界來

推

612 721 811 831

排兩個鐘都似…

唔該係窮撚區開多幾間鋪
日日都仆過去食

今日先食完 做咗常客

大圍撚支持開係大圍/沙田

好撚好食㗎！支持！又平過吉野家又好坐！

推呀！我愛加藤

依家真係唔掂

加藤先生又平又好食過佢

成日食

我食過1次（唔係深水埗果間 ）
但係依啲連鎖店應該係有晒標準同熟法 唔會差得幾遠
如果你咁強調下次就去深水埗試一次 不過唔覺得會有分別

太和街市果間係幾難食....

Like咗加藤屋個facebook佢！！！！！！

大東北都無

屯門安定有
不過個位唔易搵

附近一間都無, 好想試

港島一間都冇
有啲難幫襯

粉嶺執咗喇

即刻去

真，美孚嘅手足，無咗吉野家咁耐，路經可以去呢間，一定要g持本地小店

唔就腳
利申無食吉野好耐

雖然食過一次好一般
但我以後會繼續食

支持 其實唔差 外賣仲有優惠添

開多啲分店啦

求開港島分店

仲扑野家？不了

利申：冇食成年

其實佢只有開喺吉野家隔離
就可以做到自己有生意又搞到佢收皮

唔想變相益新城市

荔枝角有間，啲人收工都唔去

你開係馬鞍山包你日日爆

求觀塘有，開埋沙田馬鞍山更好

好運開
好運好多吉舖

我杯咗吉野家

係到打邊爐幾抵食

前日食咗，其實真係好出色

,

已讚，下星期去食

觀塘有無

起將軍澳開一定好多人食~!

肯定得

深水埗個間？

好似慈雲山有

+1 講得出做得到

其實夜晚個邊爐唔差,同扑野家冇分別大家可以食多D

慈雲山平到痴線
6點後 餐牌價再減15蚊
47蚊 變32蚊

好心你就選 黃大仙、沙田、深水埗 開啦

深水埗多人食架

好運開我一星期可以去3～4次

大大力推

即刻like 先

你開響KF, 我應承你每星期至少食一次

琴日擺佐工無開，今日先食完lunch勁爆場

之前食過晚餐都要等下位，而家晚市仲做緊優惠每個餐減15蚊，勁抵又好食

即去

將軍澳去邊都好遠

開間係沙田馬鞍山食到你早收都得

睇住佢西九果間,星期6日都吉左7成位,去到平日都full7,8成
最後唔知做咩搬左

下次去食

冇計wor，附近冇分店

灣仔/金鐘開得唔得 日日幫襯又點話 咁抵屌

各位出街食麻煩支持良心小店

但係將軍澳吉野家好似少咗人
雖然都係仲有人食

吉野狗。。。。狗咪去食囉

早幾lunch 去食都爆曬場架喎

屌唔好食扑野家at

以前lck返工lunch有食過一次
但麗新果邊同當時公司位置唔算近
加上座位唔多等好耐先搵到位
所以之後無再去，可惜

你開係觀塘日日食幫你做打手都仲得

推 唔食都like下

位置唔方便

譚仔，不了

我一個禮拜食4-5次

荃灣冇

成日食荔枝角嗰間

推到佢發達

分店少
搵日專登去食 試試佢

Sorry 多謝巴打提醒

我冇再食m記同吉野家
直到佢地跪低

d 位都係好少去

4個地方都離我屋企超遠

想去 但將軍澳附近一間都無

今日經過奧海城
先見到d學生係度食吉野家

好多PO都講過 唔係唔想食
係根本唔就腳

我立即去like 同今晚食

食過慈雲山個間 真係搞唔掂 我都想支持但係真係難食 我上次食個陣叫泡菜牛肉飯外賣 翻到屋企泡菜毛都無條

港島無分店好唔就腳

食！

自己好鍾意食牛肉飯
但太和果間分店真係好難食
啲牛有浸藥水味
都係返屋企自己煮算

利申，戒左吉野家2個月

屯門有
間中有食，小食唔錯 下午茶超抵食

Tui

太和都有間 得閒去幫趁下

去港島開間啦
個麻辣牛肉飯真係好撚好食

真係好食過吉X家好多, 又平好多~

屌唔係個頭 點樣去食
吉野家啲垃圾
幾平都無再食過

今日中午時份安定加藤屋，要等位20分鐘

淨係食過一次太和 個位好角落

今日先食完
Lunch time冇位咁滯

覺得雞好食過牛係咪我問題

·應該係薩莉亞肯俾多啲租

深水埗街坊

點解觀塘無呀

我老豆成日食

我呢個月食左三次

九龍新界也有分店

地址：長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
電話：27414288

地址：深水埗元州街34號號地下
電話：2725 6988

地址：慈雲山毓華街23號
電話：

地址：太和太和路12號太和廣場1樓101A號舗
電話：24622728

地址：屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖
電話：28906115

邊個仲食吉野家
自己認咗佢

下午茶坐爆曬

你係咪搞錯咗啲嘢？

支持下啦

睇下呢個地圖!mark 晒啦

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

只食加藤屋

沙田冇得食

支持加藤屋出食物券

由8月5起，一個月起碼20餐係呢度
瘋狂叫J3 J6 餐

返屯門之前去食下先

加藤屋再係咁 一出幾個月又會汁
香港租金 郁下都幾十萬一個月

深水埗手足去晒邊

支持開去港島

今晚就去食

加藤屋係譚仔
就算無加藤屋都可以食多d譚仔

呢樣真，買佢啲券好過買Ｍ記券

我嗰邊晚市日日爆人喎

元朗無

係日資譚仔？

沙田開番間
沙田一日生意額將會係其他分店一年生意額

太子旺角無分店

下午餐15蚊
痴撚線 日日食2個

香港人真係賤種黎

最近嗰間都要搭車先去到好難成日食

分店都唔夠多 唔就腳

太和果間之前收工成日食
而家唔係返嗰度冇得食，幾平既
味道又同吉野家差唔多

屯門?

夠膽嚟一城插旗
一家四口日日食到你冇貨賣

呢2個月已冇食吉野家
轉左食加藤屋
但一星期一次左右

有幫襯過

兩間譚仔都畀間日資收購左
係架啦

係抵食，但味道麻麻

番工同屋企附近都冇

加藤屋太少分店
想食都冇得食

寫個proposal 叫佢融資開分店，趁呢個時勢食左吉野家既市場佔有率

一齊建議下佢地係沙田開分店

立即普選 否則攬炒

轉食呢間

放心
就算我唔就腳少去加藤屋
都絕對唔撚會食吉野家同m記

搵日去食

即刻like la 連登仔

叫加飯 多汁多到痴線

食完 個姐姐話唔飽可以再比飯

可唔可以開係天水圍
我周邊好多藍店

長沙灣個間分店係橫巷，偏到冇人有
之前西九龍都有間，不過個時唔夠吉野家爭摺左，而家變左做撒利亞

本身幾鍾意食吉邊
不過戒左！唔撚幫襯扑野家
搵日去試下加藤屋鍋物先

沙田開 我一定支持 學生哥亦唔使再食吉野家

利申： 自5月起無食

開間係葵芳！

一於食到佢開多幾間！！！

下午茶一個飯15蚊真係好平
我以為唔會再屌你難食架啦
加油呀

即LIKE 加得閒就去食!!!

行過吉野家門口見到有後生仔幫襯就 幫手鬧醒佢哋

推 支持

up

已經3個月無食過垃圾吉野家

吉野家終於佔有率大 是但都搵到
我都想支持 但太遠無計

利申 無食過吉野家

成日去食，15蚊有飯有嘢飲喺邊度搵

吊 快d去幫襯呀 咪再食吉野家

佢D地點都好.........
最方便應該得長沙灣

仲要有咖哩角! 正喎!!

唔怪得咁支持香港人

15蚊有下午茶

快開分店去沙田 包日日爆場

我成日落樓下成食

真係要食多啲

住大埔
有時都會專登去太和食
其實真心好食過扑野家10倍
仲有得揀麻辣味

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

food panda 送唔送？

有無最新嘅良心食店列表?

721831

推 快啲去支持

pushhhhh

好似無

屌呀
聽日特登搭車去食

特登去ssp食

食過一次，唔差過吉野家，因為吉野家越嚟越難食

呢兩個月我只去呢間,冇去吉野

慈雲山都有

晚晚落去幫襯

我都想支持，不過質素可唔可提高少少

附近無

大家幫幫手，支持良心小店!!!

支持
(諗起以前同舊女友經過但無食到)

開黎港島

好偏 得閒去下

大家幫手like 左先

屋企樓下有
平價版pepper lunch
勁抵屌

推！

食過牛肉鍋烏冬
平靚正

push, 之前有冇人問過黃邊被人搞？

係我自問都算大食，但係唔係次次都掃到清晒

老實講 份量少 價錢又唔低 味道麻麻地 我都好想撐佢

今日lunch已經大班學生哥排晒隊

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

想知長沙灣果間有冇得打邊 之前成日去西九果間打 好正

有冇諗過開哂係吉野家附近 好似7仔 ok 咁

名無乜嘢，分店少。
phase 2:
馬鞍山、 沙田、九龍灣、跑馬地、葵芳、荃灣、天水圍、黃埔、大埔、油麻地。

phase 3:
旺角、尖沙咀、銅鑼灣

沙田開我日日去食

慈雲山過間好多人 呢幾個星期做緊正價-$15
平均$2x一個餐 平到痴線

唔講唔知係邊

屌 我日日都食罷課不罷學
係得9月2冇得食好撚慘
我要食到佢步tim fuk後塵

好呀，放工晚晚食

全民罷鐵行動
IG FB 影等/搭巴士既相，

(1) tag #NOMTR
(2) 寫低罷鐵day 幾
(3) Tag 3個朋友一齊做

下午茶好抵 20幾蚊1個飯

以前係深水埗返工成日都食，唔算好食但味道都唔算差

轉左工就好耐無食，附近無分店

推呀

一定會多d去幫襯g持下

原來係三哥嘅

晏啲去食

太和成日食

大佬啊... 加藤啲嘔飯真係好難食啊
個洋蔥又硬又唔入味，個牛肉又老又乾點食啊
不過都幫你推兩下啦

其實因為少分店啫
如果佢同吉野家一樣多分店咪有人食囉

推 喺將軍澳開我日日食

金魚腦港豬唔識理性消費
繼續入子彈畀建制財團射你

最後一次食就係出獅子狗post果日
之後拉晒d fd一齊罷食

譚仔隔離
開個位唔靚，無乜人行落去

無陰公

成日行去麗新食

遠啊屌你 近我既地方開番間實日日食

慈雲山

經過一定食

吉祥物都係全黑

我有特登幫襯架, 不過好多人食~~~佢分店又少X_X

+1 同不如搵日全世界去食佢地
塞爆佢營業額

想食但附近真係無

問題係食唔到
開多啲分店啦

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

跳閘唔撚跳
吉野家可以罷食啦？

邊個食吉野家屌曬你哋老母

食住鐵板牛肉飯回你個post

將軍澳街坊表示支持

貼曬D分店地址出來啦 dllm

港島撚表示
求下你開間喺港島

此生此世不吃吉野家
加藤屋唔就腳幫唔到手

呢間野好撚好食
好鍾意佢個啲鐵板飯
之前粉嶺有成日食，而家無左
Sad 9

開係吉野家隔離，幫你收佢皮

食到佢冇哂食材落閘都仲得

721 811 831

太和邨有

沙田、馬鞍山幾時開，即去

撐

由今日開始幫親

真心好食 啲小食簡直只應天上有

佢琴日冇開
我決定今個星期晚晚去幫襯

加幾蚊換薯圈 仲要即炸
幾實幾正

過黎將軍澳新都城開一間一定爆，依邊連吉野家都冇

港島無

可唔可以開旺角 lunch 日日食都得

比D骨氣啦香港人

求分店地址 一定去食

吓我老豆阿爸阿哥被支共鬥死加財產被充公都係深藍

賺到睡覺都識笑都似

推爆佢

有心咪開係馬鞍山囉
美食沙漠又深黃人口密集

吉野家我喺街揾唔到位時又想坐吓休息吓，就會坐兩三粒鐘刨波，不過無幫趁

間野好平 地方坐得舒服 d staff幾好
唔洗諗啦下話
有d set抵屌到爛

可唔可以有骨氣d
唔好食吉野家

特辣牛肉飯

想食但係真係好唔就腳
淨係食過一次

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

試下旺角元朗沙田馬鞍山大埔荃灣開
排隊都有人食

太和有一間 麻煩大埔手足去食下 成日都好少人

係太和街市門口

請幫手report保護學生thx

仲食垃圾

咁撚垃圾? 背負血海深仇都可以奶返人袋底

Lunch已經成日幫襯加藤屋
吉野家亦都冇再去

希望其他人都得

相認

西九龍嗰間之前有巴打去過話靜過圖書館

搞撚錯 咪撚再食吉野家啦

明明好食過吉野家

其實各地區手足想佢喺自己區開分店，就先要去幫親現有分店，大家要諒解做生意擴充嘅階段性同資金流

小農dna掛
好多呢啲人其實
冇學識冇同理心同情心

間間都咁遠

推到沙田開分店

我好鍾意食加藤屋㗎！
但可唔可以開近啲

Ok 會去

又平又抵食
Dinner 轉哂野 凍飲都係30
痴線

支持下

麻辣都ok既

每日都俾人食到佢做唔到晚市

麻辣牛肉飯勁正

我都想食，未遇到

想食好耐但一直無去到
今晚就幫襯

獅子狗事件後已經沒有光顧吉野家，但戒不掉老麥。

會嘗試支持，可惜分店太少。

好味

長沙彎mcl戲院有

推阿 去食阿連登仔
真心好食過扑野家

慈雲山分店晚晚多人到嘔

要港豬罷買罷食根本就緣木求魚刻舟求劍

推推推
Push

因為唔好食? 最近多左2個好評，但ok都系多過好

今個星期六去果道食埋先返上床發夢揸龍蛋

屯門巴打表示下午茶經常食，之前牛飯17蚊，而家只係15蚊！平靚正！加多個小食都係23蚊

我今個月一定去食

長沙灣個加藤區妹妹

麻辣味蓋過曬材料既味道，和牛定蒙牛都一樣味，不了不了

幾時開港島分店啊

長沙灣好多人 不過晚市就唔算多

太和有 啲野好抵食
40$ 有個鍋物大大兜，豬牛雞任簡
食完飽到上心口
有三種湯底，清湯壽喜燒麻辣，包埋野飲
快啲去幫襯！
利申：打手

開間係灣仔好嗎，返工想食都唔近…

推！！！

有次開工經過太和先食過一次
但住柴灣平時點幫襯

我都係
我依3個月冇食過一次吉
次次想食之前就諗起加藤英間屋 結果次次都幫襯加藤英

加藤屋真係好食過吉野家十萬倍 有牛肉飯有港女最愛shabu shabu又有石頭鍋飯仲有pepper lunch果種鐵板飯！仲要同吉野家差唔多價錢下午茶學生先$15！！！

重點係咩 重點係次次三罷都有罷！！！

仲唔同我鳩衝過去食！！！！

利申：非打手

真係分店太少，開親位都唔算太就腳

連西九龍中心果間都執埋...

推
就算地點不便支持唔到 都唔好食吉野家
利申吉邊愛好者 但要戒唔難！！

深黃街坊戰隊！！！仲唔幫襯？

叫三哥投資多幾間啦

葵涌廣場、油麻地

罷食/幫襯黃底商店ed成本咁低嘅野都唔做...
大家比d骨氣啦

721
811
831

沙田開真係日日食 利申暴大人

佢個下午茶最平都係15蚊 真係痴線

去沙田開，沙田友支持

btw 真係好抵好好好好好撚好食

約左friend去屯門試食

呢間個位開得唔好 之前間譚仔都係開呢個位執左
西九嗰間食飯時間係咁爆人

開葵廣應該好好生意

開埋d 唔就腳地方想食都難啦

黃大仙都仲係好多人食吉野家

附近一間都無

好撚中意食吉野家
但獅子狗之後已戒

加騰屋門市有邊幾間

港島一間都無

同加藤屋清潔阿姐傾計，話做到佢仆街，講呢輪做咩多佐咁多人食，以前都無人食無咩野做

Yes

點廢中唔識加藤屋!

姐係長沙彎？

Up

仆街香港人

港島撚表示
換幾間譚仔做加藤屋就perfect

三個月冇食過吉野家

有d ching又話唔好食既利申未食過

不過我有時叫菜牛會比左普通牛飯我

推左先

長沙灣店起MCL格離，個位係有d埋

好食過吉野家

吉野家唔係下午茶飯餐無敵價格邊個會去食？

已經無食吉野家好幾個月

沙田需要！換走吉野家佢啦

其實點解得譚仔三哥有foodpanda但加藤屋冇

慈雲山今日多人過吉野家

我食撚到佢上市呀

天水圍頌富吉野家隔離開一間啦，我包你多生意個吉野家。

食過三文魚鐵板飯 好鹹

南區放工 宜家過去食

佢個一鍋既湯烏冬好多料好撚好食

安定都有

tui

唔準再食吉野家啊

防唔防水？

下人地今日都罷市喎
咁點樣可以有人食

真心支持加藤屋
唔講立場，淨係野食都屌打吉野家啦

嘩，安定邨個商場而家叫hands, 柒撚到

個名都唔知幾正

以前佢係粉嶺有舖成日幫襯

吉野家啲垃圾，幾個月冇食啦

強烈要求開沙田分店

分店咁撚少點幫親呀

英文叫HANDS
中文叫愛定商場
真係好Q難聽....

我覺得係衰分店位置

呢間真心正 食過兩次唔知咩係吉野家
平過吉野家但抵食過吉野家

一陣就去食
深水埗街坊出黎啦喂

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔出名 無計

之前慈雲山間分店吉咗差唔多大半年先有得食
唔知佢哋未搞掂乜嘢牌

+1

p

幾個月冇食吉野家 經過一定食加藤🤟🤟

真心好食

推
已like

支持良心食店

沙田開我日日去

是

聽日去幫襯

推
要搞到佢地太多人食做d員工忙d黎懲罰呢啲黃絲店

領展啲商場翻新咗之後啲名又係柒到甩碌，頌富商場個新名叫天own

啱啱食完！支持！

推到吉野家 執柒為止

之前粉嶺仲有個時成日食

約左朋友去呢間試食
check左有黨鐵免費直達

其實味道唔差

其實真係好食過垃圾吉野家好多

幫下加滕家啦

屌你老母間野cls嫁
下午茶20蚊仲要飽嫁
好似唔撚洗賺錢咁

幫手推

太和有 得閒去幫襯下先 之前樓下有間執左

幫推!!!!!!!!!!!!

牛肉飯

深水埗咁多熱血街坊，佢準備仆街了，做撚到無停

好運開啦，賺撚到佢笑

我成日都食嫁
佢個邊爐抵過垃圾吉邊我覺得
$56定唔知$54就okayyyyy
而且少人可以坐耐啲
強烈建議大家去食

15蚊牛肉飯下午茶

記得好似兩個月之前食過深水埗呢間

頂埋獅子狗個位就 fit fit

深水埗嗰間好多人食 排緊隊
利申：中午食完

d雞肉好滑嫁 又平又好食

分店太少，想支持都無辨法

推 搵日拜訪下，未食過

睇完啲地址

得深水埗易去到

所以話香港人嘥氣啦

吉野家而家咁撚難食都重有人去食

兩個月無食過仆野家
會堅持

由佢爆單野到依家冇食過
利申之前一個禮拜至少食一次

推 撐良心集團

證明藍黃既比例

深水埗長沙灣都有店

聽日去食

吉野大王都唔食吉野家 我哋仲有咩藉口食
罷食香港吉野家直至更換代理

長沙灣MCL隔離有一間

樓主呢間係邊間?慈雲山?

我就話差唔多。送都唔食吉野家

like 爆呀

西九食過 真心唔得

希望推到加藤屋開返d 旺d 既位，咁多人想撐佢，開d 貴位都唔驚啦

推。

荃灣無

觀塘吉野家大撚把人食
好多都係後生同學生

靠香港人抵制真係死得

連續食左十幾日 係早兩日罷工先斷左

太和經過親都見唔多人

G持
已like fb page

獅子狗個位好細

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

已經長期去食，其實唔算少人

分店：

地址：長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
電話：27414288

地址：深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖
電話：27256138

地址：太和太和路12號太和廣場1樓101A號舗
電話：24622728

地址：粉嶺新運路33號粉嶺中心1期地下2F號舗
電話：27870072

地址：屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖
電話：28906115

發動我地既力量 身體力行食多d

可惜唔近屋企

開係新東大把人食

喜藤鷹

麻辣牛肉飯好撚正

最愛加藤屋,麻辣牛肉飯世界第一麻辣牛肉飯世界第一 btw食左4年幾都係食同一味

你揀d同地區日/附近既吉野家比較好d wor

推呢個

去將軍澳開，排長龍都去

開中環上環
我即刻屌你老母塞爆

即like

幾時開到嚟港島

請問近長沙灣站定係深水埗站

深水埗店
聽日過去捧場

黃大仙要上到慈雲山⋯⋯同為黃大仙，新蒲崗友坐車坐半日先到

如果係馬鞍山開呢

已經堅持兩個月冇食過
以前成日落樓下食
本來都唔知原來附近有 今個星期六即刻去支持下加蕂屋

剛經過爆哂場喎，門口至少十個人等緊

佢最近果間都係粉嶺呀，我點食呀
利申：吉野家自7月開始冇食，老麥頂晒龍一個月一餐

聽日就去幫襯

慈雲山真係好得閒先上去

過來沙田開分店啦!

啱啱食完屯門分店 好多人應該係因為呢個po 啲員工態度勁好 雖然聽口音似係新移民 啲野好抵食 味道唔差

原本我屋企樓下有
果陣未有反送中
已經成日都去食 扑野家好撚垃圾
家下想食都冇

好想食
但d 分店咁偏僻

抵食啊

即刻like咗，已罷食吉野家，附近無分店，遲啲一定去捧場

食過幾次
一定要幫襯多啲

深水埗站 D2出口 直行兩個街口轉右就見到

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔就腳+本身唔食牛

分店係邊？？

我大大話話都推左10個抵制吉野家嘅post,吉野家仲係一間都無執
連登係咪真係孤島

大佬呀，冇人幫襯佢嘅話，佢哪來本錢開啲就腳啲嘅分店呀⋯

平過仆野家好食過仆野家多多聲

呢間好食 荃灣都好似有

唔肯定係咪全部，但有d好似係防水

好 唔該曬

Btw已經冇再食個啲冇良心嘅餐廳

仲有邊度有？

唔講都唔記得香港仲有吉野家

今晚食完

快開

邊度有分店？

唔係唔想食 最近都飛東京食牛肉飯都係選松屋
香港吉野家由獅子狗已經永久Ban
個人以前鍾意同朋友去吉野家打邊爐
但而家不了

907 入機場
908 美領見

我地香港人一定會抗爭落去，無論係訴求定係手足，一個都不能少！

一定要幫佢做打手！！！

我宜家一星期去食三次，但位置太差要揸車

加葄鷹你勇要D! 開番量D既位，我地實撐你！

啱啱食完，60蚊唔使飽到飛起，性價比一流

唉

呢個岩呀， 一次都未見過係邊

咖哩豚飯幾好食
係要等六至十分鐘
不過ok

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢啲地點真係有少少隔涉

開D位太屋村
真係貴少少去沙田開一間，睇下會點？

五十蚊唔洗有野飲有小食

港島開一間啦屌

一樣永久blacklist

我本來好鐘意食吉野家個邊爐，不過出事之後就冇再食過

不知幾撚好食,又平

主要係佢啲鋪位太偏所以吉位比較多，但知佢冇表態後耐不耐都會去下

巴打介紹麻辣好撚正

加滕有冇出飯卷

想試，btw冇食吉野家好耐
Like佢個FB先

收到聽日去食

幾個月無食牛肉飯
未食過呢家黎緊會支持

聽日就去食

PUSH

希望沙田會開

真係開咗嘅話，我一定經常食
之前已經幫襯過三四次

如果荃灣開分店應該好好搵

差唔多大半年到一年冇食過

加藤屋勁抵食，晚餐，正價減$15(慈雲山)
都係30幾蚊個飯加小食加嘢飲
唔明禁平點解冇人食

8／9 見

襯來緊租平，諗下開多一兩間分店啦

佢openrice 同google都3點幾分咋 大家幫下手爭評佢
好多人港豬睇評分揀黎食㗎咋

食過 幾平 仲有鐵板餐

diu. 大家比d決心

土瓜灣撚表示:...................

之前明明粉嶺有間 食過幾次
之後無啦啦執咗

我

我有食架

粉嶺嗰間執咗好耐

我老母都係 老豆阿哥被人鬥 本身屋企係大地主被人充公晒財產 之後一窮二白
依家仲係深藍 話共產黨管理得好好 嗰陣只係毛澤東衰
你話有既得利益走去做藍絲嘅都仲好d
唔好指意藍絲有咩思考能力
就算佢地無啦啦被黑警搞到食彈/打 好大機會都係屌示威者累到佢地 唔係屌政府同狗

一樣 係食咗一次M記咁多

得三分鐘熱度

我9月7入機場
你呢

又少宣傳，唔係連登都唔知有間加藤屋

今日特登揸上慈雲山食 好出色
利申：本身係吉野家fan 已戒

搵日去支持

呢檔野唔係譚仔三哥架咩

頭先去深水埗果間 好多人排隊食

支持，屌，同路人同敵人都分唔撚清，吉野家依d撚屌公司，係香港咁多年，個朵臭足咁多年

喂，支持

港島開返間得唔得

馬鞍山等緊你
包保早收工

支持係新西開多幾間！

佢未表態前已經成日食
而家更加要支持

支持嚟馬鞍山開，踢走吉野家

返工間唔中去支持下

大家逼撚爆佢好冇

你區區開保證冇人食扑野家

加藤屋本身係同三哥同一個老細
有幾間舖都係同三哥痴住一齊開
深水埗依家個舖位以前係三哥嚟的

其實老老實實 呢間啲牛肉飯都幾難食
不過打死唔食扑野家

去 去 去
撘車去食

推入去吉野家屌尻啲後生la

根本就得嗰幾間
好少分店

Weekend去食

大和一定要去食!

721 831

前幾日特登去咗試
叫咗個牛肉飯 係幾好食同幾抵食下
唯一不滿係個飯食咗大半 杯汽水先嚟

+1
account仲有好多分
搵日去換哂做汽水算

唔好搭地鐵

Bookmarked
不過而期邊有心情出街食飯呀

已經停曬食m記 吉野家
唔明點解大家仲去食
咁撚簡單既野都做唔到

堅係正
晚餐特盛牛加多份小食

食單

轉食了加藤屋

明天即幫趁！

大埔友

夠膽黎葵青開 同你坐爆 開多幾間 葵青每個多人既屋村開一定坐爆

岩先7點幾8點食dinner，忙到靚女佢地做唔切

一年幾無食過吉野家👍🏻

食到佢斷貨

支持
連罷食都做唔到不如叫自己做狗算啦

我宣布從今日開始每日都係全民運動日

人嚟 同我食撚到佢冇貨

可唔可以開間係天水圍,一定去食

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

嚟沙田開啦！

沙田開啦

港島人真係冇乜計，又唔會去開嗰頭
吉野家就戒咗好耐，不過晚市經過都唔少港豬

開多幾間先得架

Pish

黃大仙pls

開得太山卡拉了…
我盡力支持吧…

挑！夠薑入馬鞍山開呀

呢幾個月冇食過吉野家 基本上盡量自己煮 罷消費 如果要出去食 下次就食加滕屋 仲有大門

真心覺得加藤屋係好食！佢個蝦角好好食仲要好平！好抵食！！！！

支持加藤鷹

好似平吉野家一截。佢個下午餐真係平撚到我幾乎唔夠膽食，有咩可能一兜飯有餸（雖然餸嘅分量比平時較少）可以十五蚊落樓仲要有嘢飲送，兩個餐夾埋先三十蚊，飽到你仆街

去沙田，黃大仙，深水埗開

專燈食左幾次，幾蚊加小食好正

咪撚再食吉野家

聽晚收工就去友愛食

次次都冇位喎清

但係佢啲區份真係幾難幫襯到...

得閒同佢講，遲早你同阿爺一樣咁死

Weekend去荔枝角幫襯下先

+1
我本身成日同屋企人去打邊爐，呢2個月完全戒左
淨係之前有一日番早食左一次M記咁大把

推！！

今日食完

咖哩飯同埋鐵板飯比較好食， 今日先去完， 鐵板記得加芝士！

之前喺粉嶺有
而家冇左

連續食左兩個禮拜麻辣牛肉飯

其實點解加騰屋做唔起
未見過有人喺入面食

就算食唔到加藤屋都唔會食吉野家

坐車坐5個站去食

支持！執曬d吉野家佢

葵廣間吉野家長期排晒隊

我個次7點去大把位

認真，沙田中心個邊開一間，譚仔(三哥?)個度，等d垃圾藥房執笠

幾時係港島開

係蝦角！好食到

個個星期都食

果單嘢後已戒

佢隔離啲商場係OK㗎
可以開正吉野家隔離

琴日食完
佢個壽喜燒牛肉（記得轉烏冬）好撚好食！

問題係佢d位好遠 試下開係旺區:旺角/觀塘/銅鑼灣 包佢呼吸都冇時間

食撚到佢開分店

加藤屋真係難食過扑野家呀,
點叫人支持呀

我上次係元州街同朋友食
4個人唔同野,
但4款全部係加熱預制野
連d咖喱汁一食就知係包裝野

我食吉豬,塊豬係假豬扒

我日日中午都食咖哩雞扒飯

痴撚線$15下午茶

港奴

佢開嘅鋪位真係完全我唔經...

不過依間野我一早都覺得幾好食
牛肉飯又有辣味揀
又有鐵板食
但真係分店唔就腳所以少去
去親食都係專登去

btw 無食吉野家好多年

但係唔開呢啲位佢又唔會做到咁平

早兩日食完
得罰講句，只要領展配合，佢一定收皮，好似之前759咁

你黎沙田開啦，賺撚到你喊住叫唔想再收錢啊

907 機場壓測
908 人權集會

入將軍澳開

吉野家爆單咁嘅野之後無食過
不過地點唔就腳無食過加藤屋
但都有幫襯其他良心餐廳

沙田開一定食到佢飯都無剩！

收到！我和女友去幫襯一下

想抹黑？
加藤屋最近我食無數次
無一次係預製，相反仲要等好撚耐

反而吉野家果d東坡肉就真係加熱預製野啦，夠膽死係客面前開包裝倒落去就賣你5x$

推啦屌 晚晚食

荃葵青最一間啦 其實好多人都係迫住含吉野家

叫佢試下港島開一間，分分鐘一間養5間鋪。

新都城嗰間coffee art，以前冷清到驚佢執笠，尋晚去食飯居然全場爆滿

唔就腳

可以上市了

今晚出開MK就試下SSP果間先.

between屌9 D仲食野吉野家既人.
MC記你都話有時趕時間諗唔到食乜照去, 吉野家要唔食有幾難呀.

可惜天水圍冇
唔想再見到嘅卜野家就周圍都係

熱到淥嘴又要等佢整都話預製，鐵板飯都係50幾好抵

港島撚表示愛莫能助

唔就腳都要幫推

推呀推呀推呀！

今個星期放假去支持下先

西九果間未執果陣我冇幫襯過。。。反而依家想食就已經執左

原來深水埗仲有！

其實可唔可以叫佢出下現金劵...多D人同佢提出下

郵局對面

呢間真心正
飲咖啡一定最高質

我已經推介俾所有親朋戚友

BTW 我想問新都嗰間Mr.Hungry係咪同路人

1

無幫襯吉野家好耐

有次發完夢特登走去深水埗食，唔貴得嚟味道唔錯，推

問過東涌未

跪求東涌分店

想知有冇得外賣自取？

係唔係指Hungry Korean？

應該係，佢8月4號都有擺市

我對韓嘢都冇乜好感都諗住去試吓

分店地址pls

睇見好多巴打話難食
但其實食既係土生土長香港人既人情味
春袋都錫得
點可以唔支持

俾少少意志啦

九東零分店但我呢個月去咗四次
其餘時間去幫襯其他值得支持嘅舖頭

花嘅每一蚊都係建構緊一個想見到嘅未來呀！

吉野家唔係無炒人咩？

push！！！

係嗰間

我見將軍澳遊行有派水又派小食

好以後幫襯佢

利申：麻麻地韓嘢

快撚啲同我去食啊！
原來人哋由6.12開始企硬去支持
9月2號已經係第三次！！！
你哋班連登仔連少少嘢都唔幫翻人哋！
我要見到
坐！
爆！
全！
部！
分！
店！

元州街lunch time日日爆

g持

認真佢好食過吉野家好多，吉野家垃撚圾，啲肉越嚟越少

剛剛幫襯咗
我地要話俾所有企業知
企喺香港人嗰邊一定賺到笑

Btw:真係好好食
不過窮撚只能食最平個飯

話分店太少
食到佢開分店

加藤屋本身已經夠大碗而且又抵食

吉野家連菜都係一包包預製加熱
利申：好耐之前做過暑期工

有麻辣牛牛飯

期望分店覆蓋吉野家

去明愛睇醫生經過試過兩次
當時心諗點解開撚到咁偏！

識食

唔食仆街吉野家呀!
加滕屋好食好多, 轉加滕屋啦PLS~